林秀怡: 7月2好快到 登記做選民

kirbysau
7月2好快到嫁炸，記住啦❤️❤️❤️❤️💪🏻 #小學都有教 #義務 #權利

pish

有權利都唔趁E家用,到2047畀人收返唔好喊

幫推

秀怡！